晨早流流又扣查學生

點返學啊 一返就比人查

軍政府似乎唔滿意復課

蒙面暴徒

仲有段片係著住校服咁被拉左上警車架

師弟

唔怪得拿拿聲復課
原來又唔夠數要交人

拎定曬d id 樣入部人臉識別

到時你一出街都可以查到你

根本就係一個局嚟

冇人性，正仆街

唔緊要 班狗一直刷緊香港學生既仇恨值
下一個戰場將會係學校
信我 推斷到出黎 學校有大把野可以玩 枱櫈塞樓梯

最怕係果d出賣學生既校長同老師咋，你估間間都好似兆基創意咁型咩